平時冇睇開西甲，想知點解咁多人吹奏美斯

今場世界盃真心唔覺佢有咩咁勁，除咗果球推橫攞遠柱之外